強烈反對香港成為逃犯天堂

強烈譴責港府停止3國引渡協議，擴大法制漏洞。

pish